有冇人覺得自己好懶

有時肚餓都懶得去整個杯麵食
明明只係拆開沖水

有

唔係一般既懶

反而覺得另一半好懶

有幾懶

me

尿急都寧願忍尿瞓多幾個鐘先屙

明明好急